獨媒係咪有啲鬼鬼地？巫堃泰完全無話過61萬人微不足道..

民主派早前舉行立法會初選，新界西將派出六張名單。巫堃泰 Michael Mo沒有參加，他解釋，相比去年區議會選舉近190萬名民主派支持者投票，只有61萬人參與初選是微不足道。巫堃泰又稱，深信在120萬名未有投票的民主派支持者當中，一樣有人質疑初選的認受性，故「想畀多個選擇市民」。

【張可森、黃子悅報名參選新西 拒簽確認書】

撐住 #獨媒報導
定額贊助：
轉數快：9008327
Paypal 單次贊助：
TG：
IG：

獨媒link:

屌你老母當下我睇到
佢咁樣講話61萬人無用 我即刻嬲左
想上網搵番佢訪問黎cap圖save低
點知原來佢只係講
仲有120萬人可能唔相信呢個初選渣喎

獨媒你做乜阿 係咪暗啞底紅架？

訪問第5分45秒開始

佢不嬲都係

推

有名叫毒媒

其實佢話仲有120萬人唔信呢個初選

同話仲有500萬人支持送中有咩分別個logic

雖然唔係真係話61萬人微不足道

但其實都唔係差好遠

唔參加初選就唔投啦，唔洗講廢話

講咁多把撚 你唔參加初選咪無票囉

佢冇講過唔代表佢𠝹票啱

總之唔初選就唔投，bye 9 bye

要𠝹就𠝹藍絲票啦 一邊講光復一邊唔初選真係好肉酸

鬼唔鬼都好啦，唔參加初選一律唔投，bye9bye

獨媒唔係鬼鬼地
而係工作人員勁人同廢人都有好多
難搞D

真

拉， 無初選就收皮